摩天輪又證明香港係支那一部份

香港已經完全支那官員做法支那政府賤格表現